msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TomS Pretty List\n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-02 22:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-12-02 15:03+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 简体中文\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: toms-pretty-list.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"X-Loco-Version: 2.5.5; wp-5.8.2"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:326
msgid "Pretty List Settings"
msgstr "漂漂列表设置"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:329
msgid "Pretty List "
msgstr "漂漂列表"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:330
msgid "Temporarily disable Pretty List Block"
msgstr "暂时禁用漂漂列表块"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:338
msgid "List Style "
msgstr "漂漂列表样式"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:350
#, fuzzy
msgid "Font Icon Online Url"
msgstr "字体图标在线网址"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:355
msgid "Title Link"
msgstr "标题链接"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:362 src/blocks/toms-pretty-list.js:378
msgid "Open in New tab "
msgstr "从新窗口打开"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:371
#, fuzzy
msgid "List Link"
msgstr "列表链接"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:389
msgid "Title Style"
msgstr "标题样式"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:403 src/blocks/toms-pretty-list.js:424
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:446 src/blocks/toms-pretty-list.js:467
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:489 src/blocks/toms-pretty-list.js:509
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:529 src/blocks/toms-pretty-list.js:549
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:688 src/blocks/toms-pretty-list.js:710
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:731 src/blocks/toms-pretty-list.js:753
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:773 src/blocks/toms-pretty-list.js:793
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:813 src/blocks/toms-pretty-list.js:952
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:972 src/blocks/toms-pretty-list.js:992
msgid "Reset: "
msgstr "重置"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:404 src/blocks/toms-pretty-list.js:425
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:447 src/blocks/toms-pretty-list.js:468
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:490 src/blocks/toms-pretty-list.js:510
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:530 src/blocks/toms-pretty-list.js:550
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:587 src/blocks/toms-pretty-list.js:625
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:662 src/blocks/toms-pretty-list.js:689
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:711 src/blocks/toms-pretty-list.js:732
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:754 src/blocks/toms-pretty-list.js:774
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:794 src/blocks/toms-pretty-list.js:814
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:851 src/blocks/toms-pretty-list.js:889
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:926 src/blocks/toms-pretty-list.js:953
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:973 src/blocks/toms-pretty-list.js:993
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:1029
#, fuzzy
msgid "Reset to default color!!! "
msgstr "重置为默认颜色!!!"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:456 src/blocks/toms-pretty-list.js:720
msgid "Svg Icon Size (Max: 1 ~ 1000)"
msgstr "Svg 尺寸（最大：1 ~ 1000）"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:476
msgid "Title Icon Margin (Max: -1000 ~ 1000)"
msgstr "标题图标外边距（最大：-1000 ~ 1000）"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:496
msgid "Title Margin (Max: -1000 ~ 1000)"
msgstr "标题外边距（最大：-1000 ~ 1000）"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:516
msgid "Title Padding (Max: 0 ~ 1000)"
msgstr "标题内边距（最大：0 ~ 1000）"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:536
msgid "Title Border Radius (Max: 0 ~ 100)"
msgstr "标题背景圆角（最大：0 ~ 100）"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:557 src/blocks/toms-pretty-list.js:821
msgid "Icon Color"
msgstr "图标颜色"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:566 src/blocks/toms-pretty-list.js:604
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:641 src/blocks/toms-pretty-list.js:830
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:868 src/blocks/toms-pretty-list.js:905
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:1008
#, fuzzy
msgid "Copy the Current Color Value."
msgstr "复制\"当前颜色值\"。"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:576 src/blocks/toms-pretty-list.js:614
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:651 src/blocks/toms-pretty-list.js:840
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:1018
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:581 src/blocks/toms-pretty-list.js:619
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:656 src/blocks/toms-pretty-list.js:845
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:1023
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:586 src/blocks/toms-pretty-list.js:624
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:661 src/blocks/toms-pretty-list.js:850
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:888 src/blocks/toms-pretty-list.js:925
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:1028
#, fuzzy
msgid "Reset Color: "
msgstr "重置颜色："

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:595 src/blocks/toms-pretty-list.js:859
msgid "Font Color"
msgstr "字体颜色"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:632 src/blocks/toms-pretty-list.js:896
#: src/blocks/toms-pretty-list.js:999
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:672
msgid "Content Style"
msgstr "内容样式"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:740
msgid "Icon Margin (Max: -1000 ~ 1000)"
msgstr "图标外边距（最大：-1000 ~ 1000）"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:760
msgid "Margin (Max: -1000 ~ 1000)"
msgstr "外边距 （最大： -1000 ~ 1000）"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:780
msgid "Padding (Max: 0 ~ 1000)"
msgstr "内边距（最大：0 ~ 1000）"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:800
msgid "Border Radius (Max: 0 ~ 100)"
msgstr "背景圆角（最大：0 ~ 100）"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:937
msgid "Box Style"
msgstr "盒子样式"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:939
msgid "Box Margin (Max: -1000 ~ 1000)"
msgstr "外边距 （最大： -1000 ~ 1000）"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:959
msgid "Box Padding (Max: 0 ~ 1000)"
msgstr "内边距（最大： 0 ~ 1000）"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:979
msgid "Box Border Radius (Max: 0 ~ 100)"
msgstr "圆角（最大：0 ~ 100）"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:1051
#, fuzzy
msgid "This Block has been"
msgstr "此块已被"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:1051
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:1358 src/blocks/toms-pretty-list.js:1392
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:1365 src/blocks/toms-pretty-list.js:1402
msgid "SVG"
msgstr "SVG"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:1373
msgid "List Title"
msgstr "列表标题"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:1379 src/blocks/toms-pretty-list.js:1421
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:1412
msgid "List Content"
msgstr "列表内容"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:1430
#, fuzzy
msgid "Remove this line!!!"
msgstr "删除此行!!!"

#: src/blocks/toms-pretty-list.js:1451
msgid "Add New Items"
msgstr "添加"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: src/index.js:22 src/index.js:643
msgid "TomS Pretty List"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
#: src/index.js:641
#, fuzzy
msgid ""
"Simple and beautiful list block. Support all font icon library and SVG icon."
msgstr "简单而美丽的列表块。支持所有字体图标库和SVG图标。"

#: toms-pretty-list.php:35 toms-pretty-list.php:45
msgid "TomS Blocks"
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "Tom Sneddon"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
#, fuzzy
msgid "https://TomSneddon.org"
msgstr "https://TomSneddon.org"
